四面楚歌

剩圍唔衝，耐左佢地冇感覺，
咁熱冇位休你地又累。
依個時候播下有，做下精神治癒，
應該幾好。
兄弟又有得休息。

有兩首歌推介俾狗聽
華麗轉身-汪明荃

勇敢的中國人-汪明荃

兄弟休息果陣播，威力強勁

你老母就中国人

早知係咁，上世就戈做多D好事啦